#
 
ยอด
สมาชิก
สูง
เกือบ
ล้าน
Sony
 
PlayStation
 
Plus
 
#
แพลตฟอร์ม
ดาวน์โหลด
รายงาน
ประจำปี
ว่าย
อด
ตัวเลข
สมาชิก
สูง
จน
ตกใจ
ทีเดียว
ปัจจุบัน
ทั้งหมด
ล้าน
คน
ตัวเลข
ดังกล่าว
นับ
ต่อว่า
ระบบ
ผู้
ใช้
งาน
ประจำ
สูง
ล้าน
คน
ประมาณ
สาม
จำนวน
สมัคร
ไว้
ประจำ
ปัจจุบัน
ราคา
ตก
ดอลลาร์
สหรัฐ
ปี
นั่น
เงิน
ประมาณ
ล้าน
ดอลลาร์
สหรัฐ
ปี
ทีเดียว
สาเหตุ
ยอด
ตัวเลข
สูง
คาด
เล่น
เกม
ออนไลน์
บน
เครื่อง
สมาชิก
เท่านั้น
เกม
จำนวน
สมาชิก
เล่น
ฟรี
เดือน
ยอด
ขาย
เครื่อง
สูง
ล้าน
เครื่อง
เช่นกัน
นำ
องค์ประกอบ
มาร
วม
ใช่
เรื่อง
แปลกใจ
เท่าไร
ยอด
สมาชิก
จำนวน
สูง
ขนาด
ยอด
ตัวเลข
ยอด
ขาย
ที่มา

Sony
 
Investor
 
Relations
 
PS
 
Plus
 
Sony
 
PlayStation
 
PS
 
Plus
 
PS
 
Plus
 
Sony
 
PS
 
Plus
 
PS
 
Plus
 
PS
4
 
PS
 
Plus
 
Sony
 
PS
4
 
PS
 
Plus
 
PlayStation
 
EuroGamer
 
